2020/06/28 BlackPink- (How You Like That) Covered By AK

各世Bro 絲大歡迎聽下 可以盡情大笑 因為得Lisa 唱的(Now, look at you, now look at me) 岩音
但先事講明不是或無意甘唱而侮辱black pink ，各位black pink 不要見怪。

各位Bro幫推PLZ

推

首歌喺邊